【一擲千金?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

唔洗問號啦

完季先黎一日一post

中立d好

講緊擲7m買Henry

都瘋了

Xhaka成日ig直播

BBC david話不了

踢國家隊巧悶

以為topic係歡迎麥巴比

懶理續約 山神與愛犬同行度假

【體育】雖然與阿仙奴續約一事仍未洽談，但阿歷斯山齊士懶理未來去向，在假期帶同兩隻狗狗一同到西班牙度假。

球季完結，足球員的假期展開，效力阿仙奴的中場阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）亦一樣。這名曾在巴塞隆拿效力3季的智利球星，在假期中特意回到西班牙度假，當然唔少得帶同他兩隻心肝寶貝——愛犬Atom及Humber。

據「愛狗號」山齊士上載自個人社交網站Instagram照片所見，戴著太陽眼鏡的山神與友人一同在西班牙坐遊艇出海，其中Atom及Humber亦有上船享受陽光與海景，山神不忘與兩隻愛犬拍照及合照，更將與狗狗kiss的影片放上網，與外界一同分享對牠們的愛意。

現年28歲的山齊士早前為阿仙奴贏得足總盃冠軍，可是球隊在聯賽只能以第5名完成，來季未能參加歐聯賽事，令深受拜仁慕尼黑、曼城及車路士垂青的山齊士盛傳希望離隊他投。山齊士與阿仙奴的合約於2017/18年球季完結，雙方早前暫停洽談續約一事，據稱兵工廠為山神開出30萬鎊周薪的合約。

圖片來源 : Instagram圖片

Ornstein:

- Arsenal are looking to invest heavily this summer, the transfer budget is believed to be around £150,000,000, which is a £40,000,000 increase on last summer’s transfer budget.

- Kolašinac is almost essentially a done deal, has been done for some time, with his medical being done, too, just waiting on announcements

- No movement on other Arsenal staff members contracts, Arsenal refusing to comment on their progress, unknown if the contracts are tied to Wenger’s future.

- There will be no Director of Football at Arsenal, although they are looking into the possibility of someone to handle all of the contract negotiations and the scouting and analytical side of things.

- Arsenal have an incredibly high wage bill. The wage bill may be the highest for a club outside of the Champions League. They need to comply with the Premier League’s wage rulings and the UEFA ones too.

好想做山狗隻狗

爺爺近年已經無法令球員成長

自從k6之後有邊個黎阿記之後個人有突破？

holding比沙皮撚狗咁撚
佢係有潛力,但唔夠經驗
下年借佢出去英超隊仲好啦

我山真係球員典範 人生只玩狗同波唔玩女

胡禮都歡迎埋HENRY

仲話There's no way Arsenal offered €100m for Mbappe

係咪可以收番埋條J ???

holding

Holding
Coq
Bellerin

Rejected

我覺得今季山狗其實進步左 risky pass好有威脅 之後一百分都好大進步啦 Holding就觀望中

睇多一年啦佢
我覺得爺爺 今季內會轉番4231
當然都要睇買到咩人

J住先

On Mbappe, @thcoast will have something detailed and interesting later. No rush with anything, everyone needs to calm down a little.

高興吧

臭燒體能
夢遺?
比比鳥?
沙卡:冇左魯莽攔截
禾仔:射門好左,勤力回防

Wright係以阿狗fans既身份講

摩納哥正禁錮麥巴比

Dortmund are very interested in Alexandre Lacazette but are waiting for Pierre Emerick Aubameyang to move - L'Équipe

拿卡都無埋

又interesting
係咪Monaco 公開信笑雲加出價

Alexandre Lacazette is a bit turned off by Arsenal as they failed to make full effort to sign him last summer (L'Éq)

Aubameyang moves去邊到?

FK³‏ @fkhanage
Arsenal have not made a bid for Kylian Mbappé (yet, dare I say). To state the obvious; Wenger has been keen for a while - we are interested.

新帖留名

巴黎

山狗進唔進步都唔關爺爺事啦 佢小宇宙有幾多用幾多
自從基佬絕殺般矛3:3果場之後
山狗屌鬼 之後佢已經係踢自己既波 獨到一個點 係季尾成隊起番果陣先叫好d
爺爺無法讓隊d垃圾融入燒山既思維同打法

Arsenal turn their attention to Thomas Lemar, who is interested in a move to the Gunners (L'Équipe) - the situation

Monaco就黎無人

呢個就係新GERB喇

Arsenal ready to 'hit hard'. Battle lined up with Tottenham for Lemar. And we're starting to lose faith. #AFC #THFC

Mbappe
Alexis Ozil
Kolasinic Xhaka Ramsey Bellerin
Kos Per Mustafi
Cech

呢個正路少少

Lyon President Aulas; "Lacazette's move to Atletico will not happen. His decision to depart is now up in the air."

Juventus icon Gianluigi Buffon admits he turned down moves to Arsenal and Manchester United during his career

奧燒 體能好左心態差左（隊友廢吧）
夏卡都算既話咁包皮都係啦
禾踢左十年 呢d進步稱唔上突破
比比鳥 初起 睇下黎緊夠唔夠穩定 暫時未係一線
夢遺我覺得只係蜀中無大將

係熱狗門口搶既通常有加成

任你講啦咁

臭燒心態邊有差
佢自己都話佢d肢體語言唔代表乜野
沙卡都冇突破???
佢黎之前同埋岩岩黎個陣d攔截真係冇眼睇,而家正常左好多
比爾連都keep住成長啦

英超 肢解Monaco

奧燒我都覺得唔算 佢係勁開 特別09 10 11年果陣 但黎到阿記沉過一排 到呢2季踢番正常水平姐

最近磅都係得比比鳥
你睇高斯尼啦 派完膠之後到而家 做一線球員要穩定
比你十場八場踢到c朗咁都無用 你睇曼迷摩佬都屌馬斯亞就明啦 一季半季好波唔代表咩
唔係任我講 事實係咁

咁快比人拒絕左

再睇番雲佩斯 亨利果d先叫突破
而家果d算係乜呀
除左比比鳥同藍斯 似似地樣
其他人既進步幅度既song都不如

"爺爺近年已經無法令球員成長"
事實就係上面d球員全部都有進步,有成長
哥斯尼都唔係得十場八場/一季半季好波掛...

到底講緊有個人突破定一線

你都要睇下而家阿狗d人係咩質素先得架
拎雲佩斯同亨利比

我講高斯尼後 或者叫無乜突破囉
狀態全季穩定既都小之又小
山狗勁擺明唔關爺爺事啦

突破到一線

你講哂啦

山狗勁又唔關爺爺事
邊個擺佢踢正前鋒?咪又係雲加

狀態全季穩定,現今球壇上好似冇邊個做得到

岩牙

C3po假阿黎架
個鳩個都話賣
個鳩個都話廢
個鳩個都話無進步

Manchester City facing transfer ban after signing Argentine wonderkid Benjamin Garre
快!

山狗有邊季係唔穩定

原來都講左成日波

恨鐵不成鋼 十鳩幾年阿迷

又唔係假阿
係好似對球員期望太高
而家隊阿狗唔係十幾年前個隊喇

山狗今季做到英超數據第一 雲加無功都有勞啦 雲加最初推佢去中鋒果陣頭幾場其實踢得唔好 呢到都好多人質疑 但最後雲加再比機會條form先越踢越順

烏甸尼斯個季

10比2屌你老母屌你老母

流料喇

如果呢個組合可以fit成季
其實真係英超不是夢
(都唔明點解車可以勝利11人成季....)

發咩癲=.=

K6今季上陣失多左波
應該係雲加搞到佢無進步反而退步

隊隊都十一人啦

好撚on9
話 song 進步大

不如話佢有邊季穩定
第一季黎上半季係咁入波,下半季少左勁多
上季上半季又係比人睇穿晒,冇咩表現
就算今季都會有幾場得鳩射

無歐戰 成個上半季幾乎都一星期一場

走左最勁

教練團隊問題

佢口痕 吠兩下吾洗理

持續傷 無好過 佢出得 傷住都出佢
佢一唔出 大家都知咩事

冇左佢就失咁多波

佢黎個時派膠派左幾多

咬你賓周呀

快

Song+VPS唔是好勁咩
利申冇睇過

阿仙奴啲隊醫不嬲都垃圾

ff

呃撚含=,=

Song由做三寶到走果季 進步唔大

當年後者加邊個都carry啦

證明條防線要靠佢/梅毒 carry

熱血飛剷紅牌

所以佢今季差左係必然

唔係佢既話 11年爺爺應該就破到無冠了

食花生先

FA CUP FINAL 咪又係無咗佢

為左比梅毒證明自己,拎阿狗黎較飛
好感動

Arteta 係咁幫佢執屎

sorry
我唔係幾跟到你既思路

真係好撚勁, 第一風扇CARRY成隊上前四

到底係講緊進步定一線
愈來愈亂

啱

條後防勁少少已經champ左

一早講左今個暑假Holding會上神台K6變屎 我都知K6最尾果場真係好柒 但佢都carry左條後防線起碼半季啦 上半季係到講咩K6+M20=不敗是咪無人記得

進步到一線 應該系

啞仔K6收皮啦

由頭到尾都係講緊大進步
好多人買番黎已經有番咁上下 但踢黎踢去都係咁上下

K6 上年好似皇馬都想買

衰一場=屎
球王勁三場=進步大

利申番 無話過k6屎 今季差過上季係事實
但都係carry防線果個

我覺得果季既Song係幾勁 助攻Henry果球永世難忘

Monreal, Kos, Xhaka, Walcott

阿迷撕裂大家都輸, 是時候改變了

踢歐冠變歐霸

我諗得阿迷會覺得禾仔有大進步

死老野續約點只撕裂 要開拖

走先

比比鳥
藍斯 高基都進步大啦
K6由派膠到依家都進步大
呢d都係近年發生既事
當年享利由祖記買返黎都算好貴
之前一直無錢買貴野
自然唔會進步到世界級

佢今季進步左好多喎
射門好左,回防又積極

其實今年禾子係唔差
係迷果個出事姐

禾仔未算
Xhaka睇多季
前兩者就真

但禾一開始黎好似仲勁過依家

比雲加調教左十年由垃圾變到冇咁廢嘅垃圾

L'ÉQUIPE: Feyenoord's Giovanni van Bronckhorst is set to become the new BVB head coach

禾仔係浮浮沉沉類型 好似米8咁講 佢都雙雙過啦 進步都唔係今季既事

唔好老屈OK?

果陣拍佢球員岩佢踢法
法比果陣D比波而家OZIL係無/好少
xhaka多數比山狗都唔比禾果邊

續完約無撚哂

咖啡機個期幾FIT

今年上半動禾子防守積極左好多
入波都唔少
係傷完之後佢同比比鳥都係一齊柒

季季都有一段時間係踢得幾好 唔知算係進步左定點

對班撚吊 吾洗貢客氣架
快d吊佢老母死全家 吾色波

Arsenal's £90m bid for Kylian Mbappé has been rejected by Monaco. They previously turned down Real Madrid's £105m bid. [@JBurtTelegraph]

The structure of Arsenal's bid is different from the other clubs as Wenger wants to make Mbappé the centre-piece of his team. #afc

嚴格黎講 雲加近年最用得好係卡蘇拿

山齊士呢種級數 杜文尼治教都勁啦

係季中全隊一齊柒佢都差左
但點都唔係柒
OZIL就真係差唔多成季都唔得

痴撚線

山狗係巴果陣好廢

All in

臭燒季初有段時間,間唔中入下波
跟住沉到季尾踢3421先好返

季初個段都叫差

出年WC年
皇馬有賓周馬佢唔一定正選
係睇雲加條金魚佬呃唔呃到佢返黎

90m買得過 歐聯都證明左自己 18歲 有十幾年玩 去皇狗一定坐板

上季好廢
真心

唔識英文

Given Real made a bigger offer, the value of Arsenal's bid may appear surprising, but it could be that Arsenal have structured their deal differently. They might also be hoping that they are a more attractive option for Mbappe and his development as a player given he is still just 18. Also it is felt that although Real want him, there is no obvious place for him to fit into their team.

K6一直帶傷上陣

施丹契仔黎 你見達仔有貨交都坐板就知

咁卡蘇係Villarreal果陣已經勁啦 係唔出名姐 人地話晒都係08Euro既成員

識法文同幫雲加含撚咪得

被摩佬教過都唔識踢逆境同應付低潮既人
真係唔會有期望

踢順境個個都勁 關鍵既球員係踢逆境救到隊波

奧燒肯定係廢過以前

Vps鏟完草都係我偶像

等雲加用曬120m買

聲稱有100m all in lo

消息指,摩納哥已經拒絕了阿仙奴對麥巴比100m的報價.
不過原來早前摩納哥已經拒絕過皇馬的130m求購

唔係120m咩

on9

卡蘇以前正職係踢右中 國家隊邊緣到唔邊緣
黎到阿轉型踢中中 唔傷果期國家隊都成日有得踢 係唔同左

唔係 200m咩

用哂成個夏季轉會Budget買1條友

講vps+ song 都唔講vps+Walcott
效率高到
禾仔有時係好廢
但fit 既時候真係好有用

咁講啦
對比起其他big4
我地球員應該進步多d

雲爺爺決定豪賭一場

The French champions rejected a £105m bid from Real Madrid last month and although Arsenal have come in at a lower price, it is understood their package contained more money up front with fewer add-ons and performance-related payments.

They might also be hoping that they are a more attractive option for Mbappe and his development as a player given he is still just 18. Also it is felt that although Real want him, there is no obvious place for him to fit into their team.

皇狗要入冬甩 唔洗留錢？

阿狗特色就係表現唔穩定

其實禾仔打防反本來就屈機 咁撚快 摩佬教車時曾經都傳想買佢
十年黎除左右邊射遠柱進步外......

山狗

08歐國盃已經成日有得踢-.-

雲加：100m賣唔賣
摩納哥：躝開傻鳩人地出120m
雲加：110m啦好無
摩納哥：你係咪智障

咁講啦
K6
99連

山狗自己爆發小宇宙
其他諗唔到了

以前西班牙中場係全盛Xavi Iniesta Fabregas Xabi 做到佢地後備都唔會係廢啦 呢幾年佢地退落黎 卡蘇咪有得踢囉

如果係咁 禾仔直頭係阿狗icon

去鍠得後備 黎阿場場正選

奧燒果種hea都係阿記既核心精神

全盛時期xavi + iniesta 真係好撚癲

俾你地屌佢慳家嘛, 宜家就ALL IN

皇馬:我出130m
摩納哥：屌你老母

阿狗offer多d即pay呀
雖然都係比人reject

迷番雲了

季中射波

The French champions rejected a £105m bid from Real Madrid last month and although Arsenal have come in at a lower price, it is understood their package contained more money up front with fewer add-ons and performance-related payments.

They might also be hoping that they are a more attractive option for Mbappe and his development as a player given he is still just 18. Also it is felt that although Real want him, there is no obvious place for him to fit into their team.

=.=

失蹤兩個月

真心想知雲加FA Cup前講左段咩speech
講到我藍跑左14k 奧燒從後快剷夏薩特 防線仲會3個人一齊訓波

今季禾仔好似各項賽事都入左成20球

我續唔到約 全部一齊死

你地贏唔到波，我就一定續撚硬約

屌你老母輸左我續唔撚到約呀
你班撚樣下年仲想嘆？

搵餐晏仔姐屌你老母 唔洗逼到我咁盡掛

跪喺度同佢地講:我真係好想續約呀

19球

雲加係更衣室往死裏打

如果禾仔穩穩定定, 宜家都應該係其他TEAM了

賣左班冗員應該可以執返幾十m既

用大肉腸FING 落佢地塊面度

FA同歐聯入得多

用1億up簽到麥包 我信山狗奧燒會續約
起碼show 到決心

有無咁多錢比人工

清晒贊仔,GIBBS, P9個D 就夠

你依家用32m 買唔買得返山狗呢d級數

FF:
Ospina 8m,CCC 17m,Gibbs 15m,Lucas 17m,Gabriel 15m,Jen 5m, Debuchy 3m

現實
ooo 3m, ccc 10m, gibbs 5m, lucas loan, gabby stay, jen 2m, debuchy 1.5m

費sir講過一場波唔洗11個都好狀態爆發
輪住爆仲好

雲加就開頭爆一段 後尾爆一段

雲加一定唔會賣，義和碑既潛質盲既都睇到啦，21碎咋

贊仔倒貼都冇人要。

雲加: sor,人我就簽左,你地可以走了,簽到世界級洗撚你地

Free走就無人要

撚有價咩你條垃圾

大Sam想要佢架...不過而家退休了

好難想像有球隊會用咁既錢買Gibbs jen同debuchy

青訓就算廢都會留返3,5,7年

jenkinson,debuchy,gibbs呢度都成15萬一星期啦
仲有sanogo呢D又貴又唔出

盲反

Dubuchy太多傷 要走9成free走
Jen on loan機會大過買斷
Ooo同ccc就賣得出既
Gibbs睇死繼續留低做後備

簽到個勁中鋒真係幾緊要啦 你見奧燒上年下半季餵波比勁沉既基佬都餵到西晒面 今季山狗又係 如果最後淨係黎個新Henry成季對住佢 真係比我都走啦

睇新聞啦你

琴日國家隊友誼賽有2個助攻 g持你牙

理解上用1億係市面上應該買到d比新享利仲勁嘅人掛

真係世界級會過嚟踢歐霸？

伊禾比賣走應該執得返10m

走左先講
新聞？睇過阿記無限接近xxx未？

根據未update版:

Gibbs: £60,000
Jen: £45,000
Debuchy: £70,000
Lucas Perez: £70,000
Yaya好似10k

CCC同牛奶好似都係80k左右

清左呢堆都多返415k

認真，我覺得拿卡錫迪岩用過麥包比。麥包踢開雙箭頭，要佢踢中鋒未必踢得掂，同埋佢唔係做支點果d球員。

例如？

麥包黎踢翼，山狗正前（唔走既話）

Lacazette先係阿狗要求果種樣樣都有d既中鋒

funson bam

係架
基沙文違約金都係1億歐元,不過今年唔走
莫拉達同盧卡古都係咁上下價錢
但Mbappe正d

佢漏左高度未有

又一個法藉神鋒
不過我未睇過佢踢波

Alexis Sanchez to Manchester United anyone?!

1億買唔買到利雲

著高踭鞋踢囉

2個都無米8

串

其實山狗箭頭應該好d
拿卡/麥包 輔鋒
山狗平時就算頂唔到波都壓到對方唔可以輕易頂返比隊友

利雲實睇唔起阿狗啦

去邊都好 唔好去獌

險簽就有 有幾何會險賣

仲有得高既佢

上季話買果時 話水貨Feel嘛

=.=

攞錢fit佢塊面
fit到佢睇得起為止

山狗踢正前都會係咁返後用波嫁=.=

假設合約期內個個唔回塘
mbappe之後賣出去點都值錢過其他幾個
到時賣番出去兩億都似

我覺得佢踢獌仲岩踢過米8 希望唔好發生 要走就去拜啦 去獌無前途

成日interested又唔買
咪搞到lacazette 依家都無咁想黎囉

賣佢去曼的話，真係屌撚爆雲膠

爺爺睇黎真係好想用新享利
以我爺爺既眼光,應該呢件真係勁野

不過有一億最好都唔係唔好買belotti

我諗而家得幻幻會覺得爺爺有吸引力

Arsenal are prepared to sanction a bid for Alexandre Lacazette and are not put off by Lyon's £50m valuation. [@JamesOlley] #afc

Belotti好驚係第二個恩莫比利 出國就唔店

呢個一定激情慶祝

佢勁係人都睇得出啦=.=

拿卡好處係預計適應唔洗太耐

Release Clause 都好似要86M

姐係唔會係水貨既意思牙,明吾明

音樂比利個期要搭埋Cerci先勁
兩個分開左之後就仆直左

拿卡同新享利是蛋一個都收貨

no 1 fan 二世

如果咁慳錢既雲加真係肯咁高價買佢 我對佢既expectation真係起碼英超20+

睇過里昂兩場直播，拿卡真係幾全面，又唔會爭波用

有無人想爺爺回購vps打後備

會唔會賣俾摩連奴先

改良版山狗

買返黎洗波boot就ok

雲加講左唔會再賣比英超對手

回塘

不了 歐霸見

我都幾鍾意佢 但佢唔係好得到呢到既人歡心

Arsenal came in at a lower price than Real Madrid for Mbappé but their package included more money up front and fewer add-ons. [@JamesOlley]

唔靚仔

同埋睇到immobile同belotti打法爭好遠
belotti靠身體質素搵食多

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Mbappé in an i/view with beIN not so long ago said he would rather play week in week out than train with his idol CR7.

回塘所以打後備
法比都回塘啦 干地開始識用後都唔錯

我由上年已經係度話要拿卡 唔要Morata
點知2個都無

睇到主席咁樣
就知拿卡呢D實冇運行

麥包皮其實似亨利後期係疤打邊嘅打法，
至於正前打成點，可能真係要磨練下，
但用腦踢波嘅球員應該唔會差得去邊

要後備既 留p9又得 用黑碧又得
洗咩買個剷過草既幫佢養老

黑碧還好 有d用 p9中中庸庸 唔係改變戰局既人

no 1 fan 一蚊都唔值

同意

點都好過有班人j icardi
超級敗家仔

p9出親都交到貨 雲加害左佢

倒貼都唔要 全盛期都話考慮忍下 買返黎拎黎爭冠
依家佢又老又反骨 大把選擇洗揀佢？

莫拉達有版比佢睇

不如近近地 盧卡古算

當今球壇真係有得比佢一定出真係得我地雲爺爺，
最怕你唔踢，只要你肯來一定有勝利11人做

弱隊殺手

盧卡古話想打歐聯啦

好似都要100M

只要開句聲 包你好似燒山咁比人渣乾

超級敗家仔(24g 8a team goal contribution 34%)

去軌岩哂

盧卡古買到就最好啦可以即食

去哂所有入球都係排第7

岩岩黎阿狗果時 場場70分鐘後變感冒童都冇得換走

亨利係比利時有冇過幾招俾佢呀

rejected左...睇黎大家都係著番條褲
唔好j太多傷身

講真 呢3個我揀盧卡古

咁唔要了=.=

創造到機會比隊友既前鋒
係唔知適唔適應到英超

雲加1蚊1蚊咁加上去

唔係掛

Morata sure
Lukaku岩踢轟多過廠

今季Icardi進步左好多 但都續左約 而家國米仲要大把錢 重建期 完全唔洗諗

原陣開季

Morata唔係入球機器 只可以做雙前鋒其中一個

國米排左去邊先

無諗過

慢到嘔 唔想挨多幾年睇住烏2號

獌想簽華拉尼係咪傻左，
比比都就來收皮，
等左咁多年又唔係差，
有位上仲走?

Morata 不了
Lukaku>基沙文>lacazette>morata

Kane回家吧

隊友廢都冇計
個數據已經同希古恩平排仲想點

全能型 波底好 做到波
車 愛 曼 好靠中鋒入波 阿相對上唔係
入波佢會同山狗差唔多 一齊擔起進攻線

呢個真係簽返黎會影衰我廠

無佐燒山唔算原陣了

其實雲加唔會放棄歐霸嘅話，不如留曬宜家成隊人，再買多幾個人後防左閘前鋒補強，之後又聯賽，歐霸，足總杯，聯賽杯咁多線，我廠又易玻璃，就算某幾個比你地話冗員都好，點都要留佢地
P9留多季

唔賣人真係買唔到人
無薪金 什至係一隊既位

簡單既波唔入

等間贏撚左就精彩

買基沙文做乜，有山狗就唔洗要基沙文

音樂比利都23g5a 啦

阿狗唔係唔靠中鋒入波
係中鋒唔夠班
基佬之前有邊年唔靠中鋒

留到山狗既話，要Morata>lukaku>lacazette>mabbpe

最尾一個都買唔到
去到8月尾輸左幾場先黎panic buy

人地有冇話想黎丫

講到自己好似有得簡咁

人地都係得鏝姐
做鏝迷囉

今晚官宣kolaxxxnxx

呢句真 今季山狗24球純屬意外 已經好多年無期望過阿記有中鋒英超入到20球

普通料是但啦

但係拉素排得高過國米喎

諗唔明達仔點解要去A米都唔黎我廠喎

都岩 始終覺得無法比就踢唔起4231呢個陣
如果打番雙箭頭 基佬會好好多

莫拉達係米蘭樓都買埋啦

人地條女要返意大利

佢老婆意大利人
想返歸

team of the season
比下面啦扮j啦

每年最興奮就係夏天轉會市場
大把野j

好冇大志 A米有排都未復興到，依家羅馬拿玻里近幾年都勁

Team of the season 其實冇乜意思
基治都拎過

佢勁過Alaba

睇過德甲

BBC Sport's David Ornstein says there's nothing in the stories linking Arsenal to an £87m bid for Kylian Mbappe.

著番條褲先各位

一定係盧卡古，踢開英超+入球數已證明自己+仲後生+頭頂腳踢+黑人

呢啲咪堅料咯

呢條契弟忍左佢好耐專潑冷水

你睇過佢踢波未

LUKAKU>MORATA>電話佬

領隊問題

點睇扣哂d入波都唔影響愛記排名

佢怕俾老婆打

留意到某呢幾個人一唔上水呢到就係咁傾ball

咁4個入面
盧卡古最岩用
Morata射術
基沙文 laca同一type
點都基沙文好少少既

打空炮打到

年年阿狗轉會開同就收皮都係咁，
中間就怨婦葡萄MODE

迷禾

Arsenal have not made a bid for Kylian Mbappé (yet, dare I say). To state the obvious; Wenger has been keen for a while - we are interested.

未落bid但雲加有興趣

次次都係咁架
太貴唔值, 水貨, 廢, 樣衰不了

呢到要夠廢先過到手足果關 e.g Jxxxxxxxxx,Ixxxx

世界盃年黎緊
應該好多球員為正選離隊

雲加打J 片都有喇

其實有d懷疑
愛記扣左佢24球得返38球
係咪夠排第七
返去計下數先

你淨係j 黑人
早兩日睇德甲附加賽 禾堡個黑鬼廢到

係我廠執人既好時機

There will be a lot of noise about Arsenal this summer; ins, outs etc. Don't be deafened by it.

繁忙轉會窗

雲加執世青盃d人就得

一係就棄將

有冇姐夫d料

呃人買季票

辛...

年年都係咁
發現真正簽到既
由開始傳到confirm加盟 多數都唔洗3日

棄將係雲加手上就變皇牌
當日山狗走 得我地同猁爭
依家老左幾年 反而拜仁軌獌都想要

你計下

鏝城

有無諗過其實今年已經完左轉會窗

U20黎講就勁 出到大場面就...

世少盃韋拿

no signing 夠哂interesting

BIG SIGNING

Wenger won't win Premier League in next two years - Adams

阿當斯

燒山是但留到一個當贏左啦

頂心杉

又燈

想用激將法
爺爺唔buy 呢套

買返法比頂奧燒

覺唔覺好多佢以前d愛將呢幾年都係到反佢

基昂都巧似反反地

得呢個反雲大將軍

佢飲大左發癲啫

如果係就好

基昂迷雲喎
撐雲反燒山喎

燒是咪續約

個個都喉住佢個位，想趕佢走

英人 lookman

佢唔續都無地方去啦
拜仁而家用泰亞高用到曉飛
一係去法甲踢囉

假架啫

見到 350k續

280k

Manchester United boss José Mourinho wants to sign Real Madrid defender Raphaël Varane this summer. (Source: SkySports)

華拉尼好似幾多傷下

無乜可靠既消息
其實如果我係燒山
我都等睇雲加簽咩人先續啦
又簽一堆二線
咁就走

委內瑞拉 彭拿蘭達
呢2個踢世青都超超地

冇人要，留喺到交吓行貨就輕鬆袋兩倍人工啦啵，比你都續啦

呢個又估價幾多

多毛狗

爺爺：🤤

不得不承認摩狗買後防既眼光幾好

De gea單野之黎後 獌仲想買鍠d人

BAILLY好似唔錯

呢件傻嘅都知好，
但佢係皇捱左咁多年，
比比都開始收皮，
冇理由宜家先走

比比好似唔續約

摩狗傻左啦 除非用黎換ddg

正常劇本丫

消息：即將加盟→否認傾過→有興趣→加盟其他球隊

似係，如果皇馬冇理由放

用ddg換都唔抵啦

Liverpool have reached an agreement with Mohamed Salah. (Gazzetta dello Sport)

埃及美欺

佢都唔是射神，第二定三之麻

下年對猁比人扭爆條後防

果時同軌爭輸左 宜家走到去羅馬追

利記兩隻黑鬼雙翼齊飛，玩哂啦

Roma midfielder Radja Nainggolan claims Antonio Conte is still angry at him for rejecting Chelsea move

小器過電加

琴晚一話冇轉會消息今日就傳麥巴比 仲要空炮

VIDEO: Granit Xhaka got into a bit of a scrap during Switzerland's friendly vs Belarus.

又隻抽

渣士又然

AS Monaco refused to comment on Arsenal's reported £87m bid for Kylian Mbappe when contacted by Sky Sports. [@Lexus7Sanchez] #afc

可能真有其事

冰個系並列 未聽過 巧勁架=.=？

1億買一隻腳就得
英撚
同市死敵
3屆入多過廿球波
預2億啦

幾個出名記者都有講，我覺得應該真

happy Friday

有無bid過都唔會黎阿狗

今晚陪老婆睇神奇女俠

係ok
所以我信係有bid

依件又打返起

今晚系屋企睇達哥

yes.

me too

一邊聽達哥fifa一邊溫書

bid過都好
我就唔信黎阿狗
始終無咩誘因要黎踢阿狗

刀系咁上

No comment=唔想透露太多=交易就完成

雲加

.....

聽人講麥比已經係我地既人

是但啦
簽到就得
唔想好似熱狗咁淨係put pressure on

ornstein>all

Yes

我諗真係有傾過既

心係阿仙奴度 不過唔加盟only

sky廢咗好多
想係sky bet昆人落搭亂咁出po

interesting

之前好似有人屌過呢樣嘢

簽到麥巴比既話我去幫老野含撚呀

返到國家隊終於忍唔住

依件就算吧啦 又要踢非洲杯 又隨時無working permit

yes

佢之前踢過英超喇喎

官網宣佈完都可以流料啦
之前藍斯都試過話去獌點知黎左阿狗

踢過轟啦

已confirmed:
來季麥比將會穿著7號球衣。

去獌著

喺摩納哥著

小道消息黎

唔記得佢響轟點走咩
一陣又去當兵

個格衰到

似系尿道消息多d

技術好撚到你暈 駛鬼發火咩
btw記得有次佢插水搏到12m😂

搞掂左啦

我有朋友係阿仙奴實習
話上司同佢講呢幾日要ot有好多文件要處理

典解笑笑口就格衰=.=

一腳踢落電子廣告版

又loop = =

好想比黑人屌

車6-1 入我廠波

山狗離隊文件

文員耳和鼻

BBC唔係商業運作，唔搶頭條，出得都好難假
可信性唔係sky sports可比

有咩地方可以睇歐聯

Arsenal have had a €100million euro (£87million) bid for Kylian Mbappe rejected by Monaco.

我廠已盡力

酒吧/屋企

屋企

唉，算啦，無可能簽到

但隊報都幾可信

今晚仲有咩人可以傳

卡迪夫城球場

無了 打j太多傷身

9up多

其實100m Euro
即係差唔多九億港紙
不如去香港買地起樓喇
一定唔止賺個DOUBLE

Telegraph 姐

雲sir做野吾洗你教

According to the reliable @bbcsport_david, there is no truth to the rumours that Arsenal have made an £87M bid for Kylian Mbappe. #afc

With 57% of the vote, you have chosen Mesut Ozil's bit of magic against Ludogorets as your 2016/17 #UCL Goal of the Tournament! 🙌 🔥

地域

巴打點睇

手足j左成日

睇你點睇

你買個mbappe 有咩用
當你幾年後都賣返佢賺100m
呢幾年拎冠立立雜雜賺100m
都唔夠係香港賣樓好賺掛
賣完樓起多幾個球場都得喇
仲話經濟學家

又靠人海戰術

等雲加打電話

Wenger offering £100 million for Mbappe knowing Monaco won't accept so he can say "I almost signed Mbappe" and "I tried signing a striker."

100m買個19碎既夠晒誠意喇

咪就係
是咪要爺爺拎住100m係班高層面前絕食先收貨牙

雲加史無前例咁bid

higuain 1:0

買唔到都收貨了

Ronaldo 1:1

簽左未?

ramos 1-1 90"

緊係未
就算真係有機會簽
都冇可能咁快搞掂啦

on9仔希古因大賽唔識入波嫁

bb貢認真

Ramos(og) 1-2 90+3"

簽佐啦，官宣埋

雲加續約

英超挑戰賽D 飛都幾平
學生先180
遲下去睇日職都150蚊

beIN SPORTS‏ @beINSPORTS 5月3日

Exclusive: #Wenger would be interested in trying to sign @KMbappe again. #beINUCL #AFC

早已明言

得利記有d睇頭

四隊得一隊有英超冠軍

Lucas Pérez wants to join Sevilla this summer. [@sport]

bye

留低打r霸啦

搶到先得架

一定唔會留啦
係睇下去邊間球會

咁就係阿仙奴浪費左一年時間

搶飛?

條路自己揀 仆街唔好喊

垃圾球隊都要搶

而家仲有飛喎

雲加輕鬆雙殺

利物浦一共奪取過18次英格蘭頂級聯賽的冠軍、7次英格蘭足總盃冠軍、8次英格蘭聯賽盃冠軍、5次歐洲冠軍聯賽冠軍以及3次歐洲足協盃冠軍，

你阿記有冇？

希望佢去到西維爾順順利利

哦，知道了，冇

你阿狗就垃圾，哈，打歐霸

不要再說了

買你好過啦

€100million euro + Giroud + Koscielny + Coquelin ok掛?

可能係只係打咗個電話報價，但冇正式出文件俾offer？

可能口頭報價，唔係正式都唔奇

refused to comment 有兩個可能性，
1. 等緊施丹打完歐聯，會唔會報更高價
2. 交易已經完成，係雲加叫佢地咪響口，等哂國際賽後影相先公佈

咁貴屌個黑人，不了

Perez其實衰咩

唔係雲加想要既球員

咁不如唔好買

Alex Iwobi was instrumental in Nigeria’s 3-0 win over Togo, claiming two assists in Paris. It only took the 21-year-old three minutes to set up Ahmed Musa’s opener when his dangerous cross caused havoc in the box, and the two linked up again 15 minutes later to double Nigeria’s advantage. Kelechi Iheanacho added a third before half-time, and Iwobi was withdrawn after 70 minutes with the Super Eagles cruising to victory.

Read more at

太平

格衰

麥xx唔黎係佢既損失 唔係阿仙奴既損失

人地要出多兩份糧

比張好牌佢都唔識上

一定加盟架喇,係等踢完國際賽先影相，再公佈，大家放心

Walcott > #9
Mbappe > #14

奧斯爾願割價留效 28萬鎊周薪「友情價」續約

在主帥雲加宣佈獲得續約兩年後，阿仙奴的主要目標是留住隊中兩大核心球星阿歷斯山齊士和奧斯爾，雖然阿歷斯山齊士是否留隊還未有消息，但兵工廠傳來奧斯爾即將續約的喜訊。

據英媒報道，奧斯爾原先希望續約可獲加薪至周薪35萬鎊或以上，但阿仙奴方面不斷討價還價，四個球季前自皇馬加盟槍手的奧斯爾考慮到各方面的條件，最終同意減價，雙方敲定將以28萬鎊的周薪續簽新約。

據《都市報》稱，奧斯爾與阿仙奴的現行合約已來到最後一年。

阿仙奴另一主將阿歷斯山齊士今季表現大受好評，看來未必會像奧斯爾那麼容易在薪金談判上作出妥協。

£280k擺落去其他球會都係好高 我就唔信阿狗會比咁高人工

老野堅持咁耐原則 我唔信咁易打破

metro & sun

肥西都300啦
講真唔洗買人都慳返唔少

最重要係同人講
阿仙奴唔再係selling club

無人接貨

奧燒除左費巴之外就冇曬風

費倫巴治就費倫巴治啦
乜撚嘢費巴

又真係冇聽過費巴

西布朗對水晶宮都有咁多人爭住比黃牛入去睇
班人係咪智撚障嫁

一年一次有咩所謂

睇都廢事

Mesut Özil has made more key passes (246) than any other player in the Premier League since August 2015. [@WhoScored]

睇到8場港超

垃圾利多fans
仲有大陸人呢

飛都冇買啲戲碼

點講頂級聯賽中游球隊都唔會係垃圾喇

四大聯賽中游=外國垃圾

Images: The new lettering style to be worn by all PL teams from 2017/18 onwards. It has been changed for the first time in 10 years. #afc

倫治就聽過
費巴

大陸可能係咁叫

核突到

Alexandre Lacazette would prefer to move to Manchester United rather than Arsenal. [l'equipe]

笑左吊你

有冇手足買足總盃件衫印埋FA cup章？

我下個印k6
未印過
除非有世界級黎

禾印比比鳥

我冇買

想買 條女有credit card 送比禾

買咗

下季印夢遺/Holding

今年咁快就傳
係咪當阿狗好蝦呀

屌你牙

急 有咩地方有得睇歐聯

又曬
食屎狗

Mbappe

Mahrez Mabappe

太子無咩

Ozil 續約下年印一件 ozil 一件禾

34-year-old right-back Bacary Sagna has received an offer from Marseille, according to France Football

有無確實既位置
毒撚第一次出街睇波

點解急，今晚踢咩？

你著咩碼

霸定位牙

要book 嘛

哦，唔怪得

歡迎回到現實

阿狗香港官網賣果件個心口刺繡好低質

M

拿子都m 我都係s 會唔會唔岩著

有無巴打介紹下邊到睇歐聯正

花園好貴

Arsenal are closing in on a deal to sign Barcelona midfielder Arda Turan. [turkish football]

我唔知m 啱唔啱我著，把軟尺唔知去佐邉

貨源未即係英國果d

留名等有歐聯link

條女話雲加續約所以唔送俾我

話等你有頭髮先送俾你

唔想送咪出聲囉

買 L 啦
我之前 Xhaka M碼 就幾 fit 我

今次仆街 我買左s 爆衫都似

你幾高,腰圍?

我181,68KG 著細碼都大

Turan都老啦

又簽棄將

唔守

腰圍

28/29

幾好睇

貢吾買了=.=

係官網買左勁耐都冇update 過

岩岩好有d貼身定係有鬆?

唔那係呀 又話2-4日
我尋日先訂

阿狗打起就轉大會

大會棄將就轉阿狗

禾178 54kg 褲要著加細=.=

好多人係麥巴比IG 留言過檔阿仙奴

呢個勁喎！

緊係鬆喇屌

我星期一訂仲未到

《發奮圖強？阿仙奴今夏的6人收購名單曝光》

雖然阿仙奴來季將無法出戰歐聯賽事，但槍手高層仍然決定與教練雲加續約2年，顯示著他們依然對教授滿懷信心。

日前，著名媒體《Give Me Sport》指出，獲得阿仙奴留用的雲加，已制定一份6人的收購名單，希望能夠於今夏實行，當中更包括身價高達1億歐元的「新亨利」麥巴比。

屈指一算，若阿仙奴決心於今夏完成收購這6位球員，將需要花上接近3億歐元的轉會費，但素有「守財奴」外號的雲加，是否會變得揮金如土呢？絕對值得商確。不過，姑且一看這份名單吧。

註：排名不分先後

1：拿卡錫迪 Alexandre Lacazette（里昂 / 法國 / 前鋒）26歲
2：麥巴比 Kylian Mbappe（摩納哥 / 法國 / 翼鋒）18歲
3：利馬 Thomas Lemar（摩納哥 / 法國 / 中場）21歲
4：碧福特 Jordan Pickford（新特蘭 / 英格蘭 / 門將）23歲
5：利米拿 Mario Lemina（祖雲達斯 / 加蓬 / 中場）23歲
6：穆沙丹比利 Moussa Dembele（些路迪 / 法國 / 前鋒）20歲

《Give Me Sport》

加細得唔得啊
童裝會唔會好d 真心

禾184cm 75k刀是著xs

我31腰買左中碼=.="

歡迎收睇5分鐘駁腳精華

點解我feel到最後一個都買唔到

btw dembele好勁

保蛇2米 150kg 著xxxL

J左 thx

好撚大件
當裙著 one piece咁

仆街了

已BOOKMARK
等31/8攞番出黎BIN C

最後一件都買唔到

禾敢樣衰，諗住印返g5算，唔敢印xhaka 同藍斯個d 型棍囝

豹哥妄自菲薄

上年印左xhaka 識印今年一定印E&B

奥燒留底報答爺爺啦吊

死老野再淨係買1 2件垃圾
下年歐戰都唔會有

禾印左ooo

柒頭

爺爺：judge me in may

你印義和碑啦！

你有173唔係下嘛

根據英國媒體消息指出，傳阿仙奴與奧斯爾已經就合約條款達成協議，一旦事成，奧斯爾新合約週薪將為£280k

達哥又講電視單野

咁我咪180

達哥

小器到

酋長club shop:

香港官網：

一樣

差咁遠

嘩

kick u 88

咪撚簽艾達毒撚啦

唔會喇
頭六同第七個GAP 咁大

點解我FD 今日去見唔到既

如果x朗著34 一早印左啦
屌29真係好7

Club shop果張我之前係fb有間波衫舖既page見到，個老細去左睇final，唔知係final正日定早一兩日行club shop見到影低既

咁低質但咁平
點取捨好

老味呀 剛剛入多咗件

照印 下次分分鐘又要等多8年

致乜撚野命呀

值唔值咁高薪牙

幾錢?

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
Emmanuel Petit predicts that Arsene Wenger will break Arsenal's rigid wage structure this summer, and will spend big on new recruits.

俾條女笑diy仲靚

如果OZIL 可以KEEP到 季尾咁踢
比夠300 佢又點話
禾仔都140啦

阿仙奴差啲扭得既球員
中場 奧燒/藍斯/沙加都唔係呢種球員，卡叔又傷左
前場得山齊士同張伯倫好扭啲
如果中場同前線都買返個識扭波既球員，進攻會有睇頭啲，瓣數都多啲

380 打劫

咁義和B值幾多先，用佢嚟做標準

唔好喇掛
扭得嗰d多數都會拖波

做吉祥物差不多啦

剪慣左了 禾宜家刀是次次剪xhaka髮型 差吾多成年了 系時候換下

你咁型 點同

試下jerb個個lor

爭貢遠

Hazard 你會唔會屌佢拖波？

官網個件 同淘寶貨有咩分別

冇睇開夏薩特

域子又撚

根本個asia shop就係幫淘寶散貨

達哥女人聲

Hazard 爽咁多
又唔會係後場玩波
Hazard 同山狗分別其實好明顯
Hazard 好少拖泥帶水, 應扭就扭應傳就傳
拎波之前已經知點
但山狗好多時係拎左波望一望,hold一hold,扭一扭
扭唔到再傳
另外Hazard d 波多d 向前推進
山狗好多時係打橫

最後
Hazard 斷波少好多

危險夏薩特

咁都搵到位反山

咁之前都試過香港賣made in china, 歐洲賣made in 格魯吉亞

咁都叫反山
好客觀喎
有邊句唔岩聽先???

alex iwobi好扭得

山狗對阿既球員冇信心先咁，佢係智利踢得好爽

山狗唔鐘意蒲，呢一點真係好pro

唯一興趣就係撚狗

我懷疑佢gay

Hazard 的確係高山狗幾班
但係山狗多數都橫推或者傳既主因係阿狗無個識走位
個個都係塞個波俾山狗舞就算

點解唔懷疑佢人獸交

不安

佢3個sex partner 係隔離

唔交波俾佢，一陣咪又西面

大把人覺得山狗勁過世三
喱度d人就吹到世三高佢幾班

又賴隊友
人地都係職業黎架
講到唔識走位
不如調轉講山狗唔信隊友喇
唔識走位上季臭燒又揾到位交到咁多KEYPASS 同ASSIST

山狗係睇人交
不過季尾好似唔同左少少

全部球員都係職業㗎無強弱之分
買人托咩

Can you feel……

十一個我禾

夠大把人覺得世三勁過山狗喇
大把人喎 講乜都得架喇

睇慣左就無咩野

差好多班

唔係話無強弱
但講到唔識走位真係吹大左喇
同一隊波同一堆人
臭燒上季可以揾到咁多位去交KEY PASS 同ASSIST
你話班人唔識走位???

上季ozil好多key pass
前鋒把握唔到 不如話佢d隊友喺職業㗎
自己亂踢個波入去咪賴人

round 2046, fight!

呢張岩d

臭燒d傳波令隊友拎得舒服
山狗好多時都係格硬傳
同埋成日交失波

Ching個mon巧藍

邊個打邊個都唔知=.=

最垃圾咪山狗

ozil d 直線夾硬傳
唔係奧斯爾交得靚，係藍斯後上時間好

d 隊友求永遠都好基難明山狗
無啦啦就一腳

但奧燒就好似知隊友諗緊咩

同埋去到季中
班阿狗都跑少好多
而家藍斯,臭燒同兩隻閘都多左無球走動
空位都多左

fa cup 豬腦斬出黎又咪山狗比

feel反山迷燒黨蒲頭

咁佢有時係俾得幾好

差好多班？

用average比較會好d
雖然隊友唔同係有差別
但計平均好似公平d
山狗踢多二百幾分鐘

咪話好多時係格硬囉

奧燒好多傳波都穩陣波緊係無問題啦 山狗傳Risky pass多

你想點比？

話差好多班唔係我講架
不過我不嬲都話係起碼爭一班囉

計平均既話山狗D 數據同世三爭得仲遠

太risk囉
好多時都太心急
臭燒d傳波timing好好多
控制節奏都勁好多

事實係阿狗班人走位真係廢喎
打陣地戰，人地死守個陣就多數收皮
所謂既唔識走位係相對性，你拎黎對南華比緊係個個地界級啦
同軌熱比呢
講數據，山狗今季都11球聯賽助攻啦

所以成隊繼續係中場左搓到右再反去左

有咩好比 Hazard要比既話同Ozil比岩d 佢地先比較係隊波創造機會既核心 山狗同DC比就差唔多 佢一直都係主打入球多既翼 係今季中前場死死地火至造埋波姐

佢扭死哂先俾
人地世三真係扭到人
山狗係臨射之前 d fake 人同射術勁

知唔係你講

差好多班即係幾班

今季球球都俾 山狗做

我自己覺得夏薩特勁D既
傳波扭波都好過山狗
而家冇咁多扭失波,拖波既情況都好似冇咁多

開個fm玩玩都知Hazard同山狗唔係同一類啦 要比既話山狗入波都贏成條街啦 但有咩好比

好似係咁岩公海有人比先拎出黎講姐
其實英超有邊個常規正選,今季係踢左翼+中鋒

Former Gunner, Emmanuel Petit: "Arsene needs to be bring more talent in to the club for next season and he must also change his management."

Petit: "Most of the players must look at themselves in the mirror & ask ‘did I do everything I could this year in every game I played in?'"

Petit: "I’m sure he (Wenger) will break the wages policy at the club & put big money on the table to bring in big big players for the team."

永遠踩低自己球員
走左同人地個d最勁

今季班球員既責任都幾大,成三個月都係踢d垃圾波
當然雲加做調整都做得太慢,拖左好耐先轉陣

季初sigurdsson咪踢假九 但無踢翼

咁夏世三又真係勁過山狗既
不過山狗未至於廢到咁
今季貢獻左40幾球喎
禾仔都做唔到啦

Hazard勁係人都知 起碼英超top5啦 但人地一出道到而家都係主打盤扭勁既 你就硬要拎個入波型翼鋒比 咁當然你唔拎到Hazard出黎真係好難踩低山狗既

咁你又話高幾班 點啊

唔好話山狗自己死HOLD 唔傳波
助攻係幾勁
好多都係落到底然後出返個波出黎
但唔代表佢唔係死扭死hold波

fyi

咁山狗知自己唔係主打盤扭而又經常盤扭搞到進攻節奏慢咗點解唔可以屌下...

大佬 前場得佢有呢個能力昨 呢樣野奧燒廢左幾年啦

小總結:
盤扭，傳球 大Harzard 比較高
但 Alexis 入球能力，把握力，助守力高D
大總結:
兩個完全唔同type，可以共存

所以大家咪撚嘈

屌那星

兩樣野一定係exclusive ?
的確我覺得夏世三係高山狗幾班
英超講盤扭無邊個夠佢黎無事實喎
但係唔代表山狗廢
山狗係去唔到疤鍠既lv

利狗隻mane 同山狗差唔多
mane又拖波

同埋唔肯犧牲自己走位
係都要拎波
可能雲加落左 order la

不過雲 sir. 第一場就已經話佢要 understand teammates
但又幾多改善

人地係果到黎咖ching 係真世3蘇7黎左先無正選昨

哦

臭燒今季多左扭波

過人成功率高過山狗添

不如索性拎埋Ozil出黎講 之後話山狗創造力低過佢 係垃圾啦

迷山係咁搬人出黎幫山狗解脫

你都係咁搬其他人出黎踩山狗姐

咪就係因為佢配合差所以先要走

拎人地最fit球員比較叫解脫

講明先，唔好非黑即白
我唔係話山狗廢

無啊...
我不嬲都係話佢唔係頂級咋
我都係搬過世三出黎咋
你地又搬臭燒又搬文尼
仲有要搬邊個啊

咩啊,唔係話拎埋臭燒比咩

我已經好撚中肯

佢兩個係英超最似架喇
用波用得多又有入球助攻能力

我其實都唔知你地嘈咩，因為唔同球只有唔同用處既

山狗係用世三比嫁喇
唔通禾仔可以用世三比咩

奧燒其實爆得下
起跑好快

球員

你之前都講咩柒野RVP一堆啦 你當人lulu咩on9

大佬，你d球員肯郁佢又點會死都唔傳啊
Monreal 同佢配合咪幾好
禁區好多時得基佬一個點傳

攬住隻垃圾禾柒過世啦

講到禾仔好勁咁

多哥佬

兩個比係可以，但會唔會係差幾班波

哦都係,唔記得左添

吹勁D 先賣到高價喔大佬
梗係勁過夏世三

屌你地咪抵毀我禾

吊你牙

躝啦 靠佢一季踢幾個月成世唔洗拎冠軍啦

禾仔今季係唔廢喎
轉左陣先無得出
Btw, 又開多條戰線

arda turan咁樣衰都簽

多哥佬咁勁 帶領到阿仙奴
決賽開到紀錄未

就嚟又開得新Po

係咁撚勁中鋒位都輪得到佢踢啦 試都無得佢試丫

迷禾已經冇哂戰力
一個 343 打殘左

但係你都仲未出文

踢rwb

叫佢老婆賣返部咖啡機

點為之一班

山加 finishing 係頂級， 其他一線尾， 幫隊友二線

世三傳扭頂級至一線頭

我係咁諗

好彩垃圾山狗英超岩岩好平左24球 如果唔係一陣又比人講一大輪

好耐無見人講

佢老野黎

好彩山狗條撚屌爭氣

世三配合好過山狗好多

再嘈私底下屌埋你

真屌

點解成日會覺得d球員唔郁
事實上班球員又唔係唔郁喎
我覺得似係班球員唔識夾山狗咁
就算臭燒今季助攻都少左好多
佢同夢遺配合好緊係喇
打翼時夢遺係咁幫佢OVERLAP 比位佢山一招

屌埋我

上季唔見有人咁講?

又玩人身攻擊喇
唉

禾仔打中鋒又唔係 打wb 又唔係
而家變到有d雞肋

講事實姐 唔覺係人身攻擊

帶領到入四強歐聯
唔洗十六強止步

收聲躝去寫文啦

上面啲清話差幾班波渣
我覺得盤球世三係高一班
但finishing 明顯係山狗好啲

你至多話世三勁啲，差幾班會唔會太誇

未踢fa cup 拎多哥佬出黎
做乜依家唔拎 解脫唔到啊

星期五晚屌女好過啦

不嬲都覺山 狗係度藍神就收肥
不過轉左陣後好似唔同左

上季山狗咁差咪拎出黎講喇

睇咁多數據唔知做乜
總之本身數據靚唔代表佢同人合作好
而佢同人合作好數據會更靚 又或者隊友數據都更好
上季Ozil助攻多 但缺點係其他人拎波配合少左 只係大家見到上季打落ok唔覺姐

藍咩撚野神 上2季自己廢就廢啦 場場比人屌心雄而家又怪落山狗到 不過上季山狗應該係黎左幾季踢得最差果季 呢樣都無可否認

因為世三上季無態
加上今季山狗自己一個去既情況多左好多
所以今季個對比先好明顯出左黎

Neil Ashton on next Arsenal signing: "Wenger should mark his re-appointment as Arsenal boss by signing John Terry on a free.”

唔轉返 4231 or 433 佢冇得玩咖喇

功能球員而且超級單一

Arsène Wenger and John Terry were caught holding a hushed conversation in the bowels of Wembley Stadium after the FA Cup final.

咁講 ozil 都係功能球員

唔睇數據 又何來標準？
你睇場波
柒住贏定型住輸
不過阿記柒住輸

真
不過而家好左d了
起碼唔會淨係識踢4231

Max Allegri: "We need to play better technically and tactically than Real Madrid, but also want the win more."

佢戰術型教練？

世三上季唔係無態
純粹係迫走daddy姐
但上季個山狗都好差

講真，禾仔有佢既用處

yes呀

挑講多哥佬係話大家得分能力相同且草裙舞
點解待遇差咁遠
你自己又離晒題

相同 山狗剷左阿記草未？

佢係真戰術型教練 我覺得佢用3中堅真係用到出神入化 早2年Pogba Vidal 2個主力走左就完全無問題咁

得分能力 杯呢

呢個後事喇都未轉會
講返大家係阿記個時ok?

個時點 我又未上高登？

ok 如果真係要睇
去four four two睇下個分域圖 又或者互傳次數先可以更完全反映能力 並非只睇幾多g幾多a

ok 派你去

歐聯皇者

下年踢邊組

反山反山狗嘅同時鏝同拜都相要
季尾軌同獌傳過都j到岀晒血

當年佢接祖記conte好似比人小到飛起
點知依加上左神枱

直接晉身歐聯決賽

個時多哥佬同山狗一樣跳草裙舞啊
話要加人工
個季既多哥佬係真係幾勁
入好多波

但一跳草裙舞就比人屌到飛起
相反而家大家都好慷慨

買定機票先

其他隊點會比佢有咁高自由度
山狗踢智利都唔會咁上腳

佢搞到AC咁更係小佢啦 帶祖記入完第一年歐聯決賽就開始上神枱啦

諗得過，
用黎擺後備教化下Holding Chambers
或者
同M4 K6 Cech力組新後防四大長老

巴塞都要藍斯喎
大會成日都要阿狗D 人架喇
但有幾多個走左又真係踢得上主力啊
根本好多時阿狗夾硬谷一條友(有D太差既中鋒谷唔起)
然後離開左阿仙奴之後踢唔返個水準出黎

皇者梗係升級踢霸氣杯啦

山狗係真大會踢出水準再黎 個case係咪有d唔同?

咁係邊個問題

禾仔老婆應該

山狗就係係大會配合唔好先比人賣姐...

反而藍斯大機會過山狗係大會踢出水準

down個app可以慢慢睇

下年阿仙奴基輔踢歐聯決賽，
唔好買錯里昂機票睇歐霸決賽

咁都有世界大戰

今日英超 你用返3xm 買到咩人
多哥佬幾勁 杯呢
你眼中垃圾 有兩隻水杯
仲有無歐聯 買到咩代替品
多哥佬仲有vps
山狗走用 2&b一季？

廢，冇傳比Cech，

申脷: 迷山

唔知點解個腦即刻彈左個人名出黎

多哥佬無盃
但佢個季係近十年最接近聯賽冠軍
山狗係我眼中唔係垃圾(唔人身攻擊喇)
兩隻水盃,但失去左歐聯資格

佢果陣好似係想穩踢正選至走

挑過龍門再cup過二個後衞，係幾瀟灑既

唔係喇,
係要用佢籌旗姐

其實我覺得上季同呢季都好接近過....

弱...手

今季不了
上季真係好接近

上年先係係最接近聯賽冠軍

失去歐聯資格 一個人責任？
拎杯就全隊好波？

細細粒大波金髮藍眼晴

上季同呢季同多哥佬個季爭好遠喎
斷完腳連和五場最尾先係輸五分

老得好快

想入場睇英超隊

鬼妹係咁

四分啊

咩app嚟

上季都lead到差唔多一月啦 個勢不知幾好 係後尾中前場死晒火至跌落黎姐

諗返好多次都好心嗡，
近十年，2007/08係最近，
作客奧脫福係關鍵一戰，
睇返分數，
因為果場輸波冇左冠軍，最後第3位，
但如果贏左就係冠軍

stats zone

你講盃我講歐聯資格有咩問題先
唔通兩隻水盃就係靠山狗一個咩
咪又係成隊一齊拎
多哥拎唔到盃就真係Martin Taylor 責任喇

上年撚完李城… 你踢好d已經拎左啦
輸比u23聯…

其實4強同決賽山狗真係好大功勞...

係咪無睇過0708 個季
三月lead 緊5分

決賽一入球 一球間接助攻
四強 又係佢入波…

又唔好抹煞其他球員功勞
無黑b 控甩set 好比山狗邊有絕殺
決賽手球咁唔光彩唔講了

入係入啊
但真係手球黎

三分唔係分啊？

山狗去左軌既話我話之佢今季入 30 粒
當佢雲狗咁屌呀

惡到同獌迷三分已袋咁

想g係who

辛落鳩

瘦撚係香港pump買開XS 但官網得S 諗緊買唔買

你叫獌狗嘔返d杯出黎

pump=.=

買到lemar既山狗都賣得了

山狗4強絕殺決賽入波=唔好抹殺其他人功勞
山狗唔係垃圾但拎得2個盃仔無前4就特別比你拎出黎講 咁算唔算都抹殺緊其他人既廢

決賽阿狗的確個個都踢得好 抵贏
但個球手球都計入真係贏運 唔好提啦

我鍾意提洗唔洗你簽名批准?

山狗咪就係把握到呢d 波
但如果人地一線球隊又有幾多機會

咁都好嘈

神奇女俠好好睇
值得入場

咁你中意好似獌咁無羞恥之心我點講都無用

【兒童節有不同 雲加只有一個（咖哩略｜深度球真）】

4月4日是兒童節，6月1日又是兒童節，但是香港人一般以4月4日為準，所以昨日慶祝兒童節的人不多，除了 #雲加（Wenger）。雲加落實 #續約兩年，當年追捧 #阿仙奴 的球迷，今日都由兒童變成爸爸，由爸爸變成爺爺，找到一個人跟你一起變老，同笑同哭，豈有不慶祝之理？

「永續雲加」不再是傳說、神話，更非笑話，而是活生生的事實。

#信報 #今日信報 #Wenger #永續雲加 #咖哩略 #深度球真
-------------------------------------
訂閱《信報》->

有無手足有訂信報，可以copy呢篇我睇嗎

睇完了

BBC online entry miswritten by desk - I didn't confirm/deny story, merely said Arsenal are denying it, now corrected bbc.in/2rt37nq

原來係阿狗否認落左bid

咁佢隔1 2日就踩一次都係想人討論姐 唔係佢踩黎就浪費左時間啦

靠我carry姐

禾不開新post 食緊宵夜

唔係咁明個LOGIC
咩叫唔係垃圾但拎得兩隻盃仔
明明係你話多哥無盃先
我先話山狗都無前四

即係點啊
多哥佬幾勁但無盃不過歐聯行得遠D,聯賽近十年最接近冠軍
山狗唔係垃圾但有兩隻水盃咁
係咪

拿 多哥佬無盃唔係我講

我岩先都餵完女飲奶了